現在正式宣佈反送中運動已演變成反警運動，已經同中共無關

乜野社會信用系統，監控燈柱已經完全被人遺亡

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

☆Tg channel 在此 ☆

Push推Pish
公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
每日任務：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.幫襯良心商店、抵制送中商戶4.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)5.多發佈正面資訊、冷處理負面POST6.十點咆哮發泄7.訓覺前思考思考思考下，各有各做
每星期任務：1. 低消費、高儲蓄、罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.24

[唔准諗即刻講] 五大訴求係邊五個? 唔記得咪學人9叫救手足!

爪牙卒仔都未打瓜一隻半隻
你教我如何打大佬 淨打大佬比班兵仔扣血都扣死人

無得打瓜架
只係個focus 唔好太放係警察度

五大訴求, 第二樣就係黑警, 反佢地無問題
不過反共係必須

根本香港平民政治冷感
講自殺, 講示威/警察暴力依D貼身野先有回響
講再高深少少既政治理念已經無人理.

係 五大訴求 缺一不可